國產DIABLO 拉結爾

有無人玩

好撚好玩

入唔撚到驚

好似要重肝重課

暫時玩落同DIABLO 咁
都好易出橙裝

下載緊

畀啲骨氣啦仲玩支那game

好好玩😘

打下機輕鬆下姐
抗疫好悶架

後悔禁左入去睇

1服玩緊，43 lv

好玩咩 睇落好似其他on9嘅mmo咁

GAME都入唔到 係咁加載中

diablo 咁囉

連登仔唔應該玩
不過手機係咪冇其他黑暗風格打寶驚

岩岩dl左 都ok既

玩左陣到23lv
好似好悶

好撚垃圾

樓主講得國產都知佢邊度嚟啦

大鳩把
暗黑類其實算係熱門遊戲風

Eternium

呢隻有玩過
好似係睇廣告送石嗰隻驚？
我唔鍾意呢種設定，搞到個沉浸感好差
啲畫風都唔夠寫實

拉結爾完整抄左Diablo 同POE
多樣化技能、大型天賦樹、寫實黑暗風格
但睇佢個商城係pay to win game，玩到後期會冇意思

真正可以比肩Diablo 同poe嘅手機驚未出現
撇除大陸驚原罪，拉結爾其實有potential, 但商城係敗北
希望隻Diablo mobile 做得好

玩住先
抗疫太悶

拉結玩到中期都已經有d悶！怪物種類太少

Diablo 4都屌埋出黎mobile 仲未出
我屌